度度都排爆隊㩒錢

香港人身體好誠實，得柒婆你自己認為香港唔係緊急狀態咋

呢排出糧
有冇事都會㩒

啲機又冇哂一千蚊撳

2樓話呢排出糧咋

超市有冇人搶購？

搶糧時候又到了

用market place 大排長龍

冇

經過見到好多人排隊結帳

蘋果出咗 news 啦
食物都搶購, 重唔拿拿聲去攞晒D 錢

市民超市糧油食物搶購一空

好緊急

大手買入牛餐肉

利申排緊隊

廚師腸有冇